728 遊行

狗依家開槍做野郁唔按程序,我地仲駛撚理批唔批咩,聽日見

推

推 香港人真係好忙